有冇試過睇完套戲/書然後好想去入面提過嘅地方

我係咪好毒好似追星弱智咁

有 春光乍洩
伊瓜蘇瀑布

睇Trainspotting
去前年Scotland Highland Corrour

村上春樹《挪威的森林》
渡邊同直子喺東京散步嘅路線、DUG爵士酒吧、早稻田大學⋯

有唔少書直頭專門研究村上春樹所有小說裡面所提到嘅地點！

淨係記得佢成日做愛

幾時去

好似好少人去咁

錫格里斯維爾

Manchester by the sea

厭世撚